[突發］ 仇B派聖誕福利！

Wa diu 忍唔到

仇b 真人好細粒

個肚縮得好辛苦

人細波大

心口咁肥 正常都會有個肚腩仔既

咁先正

推車一流

荃灣街童

想同仇B

依張影到好醜

人間性器

好想抓住佢對波狂插

太白，曬黑啲就完美

可以乳交嗎？

屌你個老母咩

福利

正撚到

廟細燈籠🏮🏮大

星球大戰

撚雀

CHING識野

正到癲

仇b>凱晴

好撚樣衰

縮得幾多姐
睇埋腰，真係瘦

屌你老母

好想瘋狂同佢

0000

有冇腦架 你呢d係抹黑

年度最佳J圖
好L想射屏

好大...

好想奶乾淨

睇咗好多次 有冇source 好想J

好大波

好心做區議員就正正經經做區議員啦，得閒露吓肉都唔知搏乜

咩黎 睇唔到了

佢而家有用過區議員，如果佢日日正係落區做野既話
就得和富既人受惠
但係佢而家post J圖，就半個香港都受惠

撳條咪睇到

佢好識影相

明明我有投票比仇B
做咩要換個鄭泳舜俾我

全球殺死中囯人

完全封鎖，先block到啲賓周圖

粒"的"都好細粒

咁撚重口味

有腩仔

收皮啦

柒到 三十幾咁款
做得我阿媽

如果佢做埋雞 就世界都受惠

食開AV女優?

你點知的

好似樣衰左, 我要睇眼科嗎

個樣好似羅力威

唔小心打左5次飛機

今晚林奠姐姐幫你打飛機

原始人

有料到

細粒 D 曲線先勁。

Block 啦屌

屌好樣衰

最近po呢d嘅五毛本身之前已經封鎖
依家完全封鎖埋

個肚

得對波 個樣

去搵力架囉

lau ming

em... 唔好啦

想屌！

今次真係有b

吓 brandy同佢老婆jade 黃到仆街wo 你地咪屈啦
佢地唔上街 唔post story 撐埋警都係為生活 為個女
好心你地唔好咁都屈人藍啦

個樣真係唔多掂

思覺失調？

屌 我講反話啫 佢地兩公婆藍到仆街 我憎佢地憎到仆街

原來咁撚大波

又多冇腦筍死港豬 再返去讀多幾年書打字又一舊舊

咁你批鬥左佢兩個未先 未就收皮啦港豬

點都收你皮先 起完底就知咩事
一反起哂鋼死港豬